到底香港有幾依賴紅隧 塞一陣就全個港島區大爆炸

啲咩繞道多鳩餘，完全解決唔到個源頭